<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Digitramp 3.0</title>
    <link>http://localhost:1313/ca/</link>
    <description>Recent content on Digitramp 3.0</description>
    <image>
      <title>Digitramp 3.0</title>
      <url>http://localhost:1313/images/papermod-cover.png</url>
      <link>http://localhost:1313/images/papermod-cover.png</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- 0.126.1</generator>
    <language>ca</language>
    <copyright>Digitramp Contributors</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Feb 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/ca/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Estalvia diners i redueix el malbaratament d&#39;aliments amb &#39;Too Good To Go&#39;</title>
      <link>http://localhost:1313/ca/posts/too-good-to-go/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ca/posts/too-good-to-go/</guid>
      <description>Explora com l&amp;#39;app &amp;#39;Too Good To Go&amp;#39; ajuda a combatre el malbaratament d&amp;#39;aliments, estalviar diners i tenir un impacte ambiental positiu.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Maximitza els teus estalvis amb La Cuponera</title>
      <link>http://localhost:1313/ca/posts/la-cuponera/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ca/posts/la-cuponera/</guid>
      <description>Descobreix com La Cuponera pot transformar la teva experiència de compra proporcionant un accés fàcil a una àmplia gamma de descomptes i ofertes.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Recompenses per Caminar: Converteix els teus passos en ingressos</title>
      <link>http://localhost:1313/ca/posts/walking-money/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ca/posts/walking-money/</guid>
      <description>Descobreix com caminar pot guanyar-te recompenses i fins i tot diners a través de diverses aplicacions. Aprèn els beneficis, mètodes i resultats de l&amp;#39;ús d&amp;#39;aplicacions de recompenses per caminar.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Entrenament de Corbs per Portar Objectes: Una Guia Completa</title>
      <link>http://localhost:1313/ca/posts/get-crow-workers/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ca/posts/get-crow-workers/</guid>
      <description>Aquesta guia proporciona passos detallats i consells per entrenar corbs per portar objectes als humans, posant èmfasi en la paciència, la consistència i el reforç positiu.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Trashback Rewards: Convertir la brossa en tresor</title>
      <link>http://localhost:1313/ca/posts/trashback-rewards/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ca/posts/trashback-rewards/</guid>
      <description>Descobreix com guanyar recompenses ajudant a netejar el medi ambient amb l&amp;#39;aplicació TrashBack.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Venda les teves dades a Google: Com guanyar diners amb Google Opinion Rewards</title>
      <link>http://localhost:1313/ca/posts/how-to-make-money-google-rewards/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ca/posts/how-to-make-money-google-rewards/</guid>
      <description>Aprèn com guanyar crèdit de Google Play participant en enquestes a través de l&amp;#39;aplicació Google Opinion Rewards. Aquesta guia et guiarà en els passos per començar i maximitzar el teu potencial de guany.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cobra Per Aprendre Sobre Cripto</title>
      <link>http://localhost:1313/ca/posts/learn-and-earn-crypto/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ca/posts/learn-and-earn-crypto/</guid>
      <description>Explora com guanyar criptomonedes participant en programes d&amp;#39;aprenentatge i guany. Entén els beneficis, els passos i consells per maximitzar els teus guanys.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Genera ingressos passius amb els teus criptos</title>
      <link>http://localhost:1313/ca/posts/stacking-crypto/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ca/posts/stacking-crypto/</guid>
      <description>Aprèn com generar ingressos passius fent staking de la teva criptomoneda. Aquesta guia cobreix els aspectes essencials des de triar la criptomoneda adequada fins a monitorar les teves recompenses de staking.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Guanyar Dinero Mitjançant Desafiaments de Codificació a CodeArena</title>
      <link>http://localhost:1313/ca/posts/codearena/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ca/posts/codearena/</guid>
      <description>Una guia concisa sobre com guanyar diners participant en desafiaments de codificació a CodeArena.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Com guanyar diners amb Sweatcoin</title>
      <link>http://localhost:1313/ca/posts/sweatcoin-walking-rewards/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ca/posts/sweatcoin-walking-rewards/</guid>
      <description>Una guia sobre com guanyar i maximitzar els guanys amb l&amp;#39;aplicació Sweatcoin caminant i sent actiu.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cobra per fer de cangur: Una guia completa</title>
      <link>http://localhost:1313/ca/posts/get-paid-for-housekeeping/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ca/posts/get-paid-for-housekeeping/</guid>
      <description>Una guia detallada sobre com guanyar diners fent de cangur, cobrint des de com trobar oportunitats fins a destacar en el paper.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Internet des Patinets Elèctrics Compartits</title>
      <link>http://localhost:1313/ca/posts/internet-from-shared-scooter/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ca/posts/internet-from-shared-scooter/</guid>
      <description>Aprofita la potència de les targetes SIM dels patinets elèctrics per accedir a internet.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/ca/posts/bat-brave-rewards/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ca/posts/bat-brave-rewards/</guid>
      <description>Generar Ingressos amb el Basic Attention Token (BAT) Utilitzant el Navegador Brave Per què? En l&amp;rsquo;economia digital en evolució, trobar maneres innovadores de generar ingressos és essencial. El Basic Attention Token (BAT) ofereix una oportunitat única per guanyar criptomonedes simplement navegant per internet. Mitjançant el navegador Brave, els usuaris poden guanyar BAT per veure anuncis que respecten la privacitat, oferint una font d&amp;rsquo;ingressos passius. Aquesta guia t&amp;rsquo;ajudarà a entendre el procés i els beneficis de guanyar BAT amb el navegador Brave.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/ca/posts/google-opinion-rewards/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ca/posts/google-opinion-rewards/</guid>
      <description>Per què? Google Opinion Rewards ofereix una manera senzilla de guanyar crèdit de Google Play simplement contestant enquestes curtes. Aquesta oportunitat és ideal per a aquells que busquen treure el màxim profit del seu temps lliure, proporcionant una petita però consistent font de recompenses que es poden utilitzar per a aplicacions, jocs, pel·lícules, llibres i altres continguts digitals a la Google Play Store.
Com? Pas 1: Descarrega i Instal·la l&amp;rsquo;Aplicació Obre la Google Play Store al teu dispositiu Android.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/ca/posts/how-to-make-money-solving-git-issues/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ca/posts/how-to-make-money-solving-git-issues/</guid>
      <description>Cobra per resoldre problemes de Git Per què? La comunitat de codi obert prospera gràcies a la col·laboració i les contribucions dels desenvolupadors arreu del món. No obstant això, molts desenvolupadors no saben que també poden guanyar diners mentre contribueixen a aquests projectes. Plataformes com Gitpay ofereixen oportunitats per resoldre problemes, oferir serveis freelance, aconseguir donacions i patrocinadors, permetent-te monetitzar les teves habilitats i esforços.
Com? 1. Guanya diners resolent problemes de codi obert a Gitpay Navega pels projectes: Explora projectes de codi obert i identifica els problemes que pots resoldre.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/ca/posts/how-to-make-money-trashback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ca/posts/how-to-make-money-trashback/</guid>
      <description>Cobra per recollir escombraries Temps d&amp;rsquo;Atenció Estimat: Com vulguis
Ingressos Estimats: Variables
TrashBack és una aplicació que et permet guanyar regals ajudant al planeta. Amb TrashBack, pots contribuir a netejar el medi ambient mentre també ets recompensat pels teus esforços. En aquest tutorial, t&amp;rsquo;orientarem en el procés d&amp;rsquo;utilitzar l&amp;rsquo;aplicació TrashBack per guanyar diners amb les escombraries.
Taula de Continguts Per què? Com? Començar Explorar i Recollir Escombraries Guanyar Punts Canviar Punts per Regals Què?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tags</title>
      <link>http://localhost:1313/tags/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/tags/</guid>
      <description>tags</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
